原來熱狗真係一班打仔嚟

熱刺精神！
__ __ __ __!

就係blow job

呢個應該係佢今季唯一捧到既冠軍